better call saul 又要等多年 唉

希望kim 無事 只係遠走他鄉

vince gilligan 真係好神

好擔心kim下場

因為武肺，應該唔止要等一年

有咩事? 追哂成季佢淨係辭左職

仲有兩季咋

仲有第7?

係呀
之前講左

唔係話原本5季
續到第6完咩?